{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002143081?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 동복에머물다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約された人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを直火で焼くことは禁止されており、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室での喫煙は不可能であり、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約では二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 客室は個別の一軒家として運営され、プールは屋外で6月から9月まで運営されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の物を紛失したり、損害を出した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを直火で焼くことは禁止されており、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は不可能であり、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてどのような条件がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約では二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金や料金表に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "客室は個別の一軒家として運営され、プールは屋外で6月から9月まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 649
    }
}